足球問答

估兩樣野:
1. 邊支球隊
2. 每位置係邊位球員

1.
GK: 比利時
LCB: 荷蘭
RCB: 克羅地亞
RB: 英格蘭
LB: 蘇格蘭
DMF: 德國
LCM: 英格蘭
RCM: 英格蘭
RW: 埃及
LW: 塞內加爾
CF: 巴西

利記？

利狗，跟住球員唔難估啦

咁快
你未答第二題

2.
GK: 西班牙
RCB: 科特迪瓦
LCB: 瑞典
RB: 厄瓜多爾
LB: 英格蘭
RDM: 比利時
LDM: 西班牙
CAM: 法國
RW: 英格蘭
LW: 智利
CF: 盧卡古

你自己都打咗了

好難估🧐

屌打撚錯

On9

估國家隊

GK: 巴塞隆拿
RCB: 拉素
CB: 利物浦
LCB: 水晶宮
RWB: 屈福特
LWB: 曼聯
LDM: 羅馬
RDM: 修咸頓
RW: 莫斯科斯巴達
LW: 里昂
CF: 禾夫斯堡

荷蘭

狼堡係邊個

Bas Dost

Bas Dost
我唔記得佢去左士砵亭

又係國家隊

GK: 曼聯
RCB: 皇家馬德里
LCB: 巴塞隆拿
RB: 馬德里體育會
LB: 巴塞隆拿
CDM: 巴塞隆拿
CM: 馬德里體育會
RM: 曼聯
CAM: 巴塞隆拿
LM: 曼城
CF: 車路士

估球隊：

GK: ENGLAND
RCB: ENGLAND
LCB: ENGLAND
RB: ENGLAND
LB: ENGLAND
RCM: ENGLAND
LCM: ENGLAND
CAM: ENGLAND
RW: ENGLAND
LW: ENGLAND
ST: ENGLAND

唔係英格蘭國家隊，大家估下邊隊

唔好再難“估”啲

我是但畀對隊英乙嘅你ok?

都要中左我想要既答案先得

英格蘭U19

球隊

GK: 德國
RCB: 巴西
LCB: 巴西
RB: 巴西
LB: 法國
RDM: 法國
LDM: 意大利
CAM: 阿根廷
RW: 法國
LW: 巴西
CF: 烏拉圭

咁講句係咩隊

屌其實淨係估到龍門已經大概知答案

迪基亞
拉莫斯
碧基
桑法蘭
佐迪艾巴
布斯基斯
佐治高基
桑馬達
恩尼斯達
大衛施華
莫拉達

好未呀？

企得喺大球會打正選又入選國家隊仲有幾多個？

施利臣唔係巴塞正選

盃賽係

GK: 屌奶星
RCB: 屌奶星
LCB: 屌奶星
RB: 屌奶星
LB: 屌奶星
RCM: 屌奶星
LCM: 屌奶星
LM: 屌奶星
RM: 屌奶星
ST: 屌奶星
ST: 屌奶星

一隊波咪頂多3個龍 仲要入選得國家隊既好少

球隊

GK: 瑞士
RCB: 土耳其
LCB: 希臘
RB: 德國
LB: 葡萄牙
RDM: 德國
LDM: 土耳其
CAM: 德國
RW: 美國
LW: 德國
CF: 比利時

多仔
估冷門啦,隊隊強隊有咩難道

佢好好人㗎啦，無擺香川仔

懷舊陣容

GK: 西班牙
RCB: 瑞士
LCB: 法國
RB: 科特迪瓦
LB: 法國
RCM: 巴西
LCM: 喀麥隆
CM: 法國
RW: 英格蘭
LW: 俄羅斯
CF: 丹麥

阿仙奴

鈀

估劇集

黃子華
葉 童
林嘉華
許紹雄
楊秀惠
林子善

GK 中國
CD 香港
CD 韓國
CD 巴西
LM 西班牙
CM 匈牙利
CM 中國
CM 澳洲
RM 德國
ST 巴西
ST 尼日利亞

GK 白鬼
RCB 黑奴
LCB 白鬼
RB 黑奴
LB 啡鬼
RDM 白鬼
LDM 白鬼
CAM 黑奴
RW 黑奴
LW 啡鬼
CF 黑奴

不如我又出一題

GK: 西班牙
RCB: 西班牙
LCB: 西班牙
RB: 西班牙
LB: 西班牙
RDM: 西班牙
LDM: 西班牙
CAM: 西班牙
RW: 西班牙
LW: 西班牙
CF: 西班牙

以上陣容以最近一輪聯賽為準

球隊

GK: 德國
RCB: 克羅地亞
LCB: 德國
RB: 德國
LB: 巴西
CDM: 德國
LCM: 智利
RCM: 奧地利
RW: 牙買加
LW: 德國
CF: 德國

利華

巴塞

見到巴塞都唔洗估

獌？

巴塞龍仲有達史達根

會唔會係畢爾包